著長袖衫短褲既女人到底咩心態

上半身好凍
下半身好熱？

短袖衫長裙

10mins

關你鬼事咩

閪要抖涼

鮮奶需要保溫,海鮮需要冰鮮(好似係)

Show腳

又怕凍又想露對淫腳出黎

冇波咪要show腳囉

你對腳好怕凍咩？

上面蒸鬆糕，下面賣涼粉。

同瞓覺伸隻腳出去被出面一樣咋嘛on9

我都有咁著過
利申：巴打

成日HOODIE+SHORTS, 有咩問題

引誘樓主屌佢

咁都開post 到底咩心態

純文字討論到底係咩心態

海鮮要雪藏 奶要暖

第n個post講呢樣野

女人著衫唔洗你教

再比我10分鐘

咁點解上身短下身長又先叫正常

鮮奶要保暖，腸仔要冷藏

出依啲On9 post既人到底咩心態